（澳門網絡23條）網絡安全法正式生效

《網絡安全法》今（22）日正式生效。由司法警察局統籌，並與行政公職局及郵電局聯合組成的網絡安全事故預警及應急中心，也在今日開始投入運作。
預警及應急中心今日早上在司法警察局舉行啟用儀式，由保安司司長黃少澤、警察總局局長梁文昌等出席啟用儀式。
根據《網絡安全法》有關規定，預警及應急中心是一個專門技術性機構；辦公地點設於澳門友誼大馬路823號司法警察局大樓，總面積約300平方米，並且配備了各類先進的網絡安全軟硬件設備。
預警及應急中心實行每周7天、每天24小時的運作模式，由專業的技術人員輪值各個關鍵基礎設施的網絡安全。其職責主要涉及三大核心業務，包括、網絡安全風險預警、網絡安全事故應急協調，行政及技術支援。
預警及應急中心需發現攻擊苗頭時發出預警訊息，協助營運者及早防範，以及與監管實體共同跟進事態發展，促進事故處理的效率和成效。並協助分析網安事故的成因並建議改善措施，避免同類事故再次發生。

希望唔好咁快到香港

仲話要做金融中心
笑撚死人咩

即係名正言順請人mon post ?

用網絡言論入罪？

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

點撚解要叫澳門連登高登
想扮香港?
叫番澳門百度啦傻鳩

提提大家關注2019年澳門新惡法：秘密警察法；謠言法；網絡安全法；送中法，唔想香港變澳門就同我入黎

提提大家關注2019年澳門新惡法：秘密警察法；謠言法；網絡安全法；送中法，唔想香港變澳門就同我入黎

連手機都要實名

好撚肯定遲下推社會評分系統都係澳門先, 咁聽話

好似已經確認左會做。。。

一條23條已經冇外資敢黎
再一條網絡23條 留比鬼國玩啦

澳門人醒未

未

得淡笑
個一國兩制佢話係就係

含撚含到雪雪聲，唔會醒架啦，要醒一早醒左

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG